陳木勝導演既電影，除左《新警察故事》仲有邊d值得重溫？

Ball Chan‎ ？？

天若有情

危城

黑警故事 睇但係淨係需要睇黑警被吊死

衝鋒隊：怒火街頭

保持通話

呢套係星級導演團嚟

掃毒1

其實我覺得掃毒啲轉折位好正